一場波就睇到班球迷同藍絲荷蘭叻一樣咁低質

慢鏡睇膀頭控波，就格硬話handball
睇到係越位，就話起哂格先睇到隻腳越咗
係有就有無就無嫁啦，仲好意思話要成立獨立調查委員會
宜家查得清清楚楚又係到嘈
笑柒藍絲？你哋無資格

利迷個個都做烈士 其他人邊有資格笑

咪係 成班酸9我利有冠

跟住屈番人係藍絲

成班垃圾入嚟講兩句啦

睇獌POST先過引

垃圾獌狗去哂邊？

睇狗post大把嘢睇

只要位置一轉，其實大家都係垃圾

利記有55分靠運靠黑

係喇知喇

明叔開心到就黎射精

鏝場波同一個情況都係腳尖越位 啲阿狗獌狗又扮睇唔到

利黑又唔係得一場
唔見你之前衝出來扮公道？

同荷蘭呢一撚樣

扮睇唔到係利迷專長嚟
上季黑咗咁多場扮睇唔到

你唔識字？

樓主講緊呢場波喎港父咁呢場波啲人衝出嚟死拗係低質喎

我睇唔到 我唔理 我唔知
總之就係XXXX

係就拎證據岀嚟啦
學蔣議員講兩句就當證明咗？

你唔好講翻廿幾三十年前？
就咁一句上季黑咗好多場就以為好有道理？

幾時學埋啲女人咁
講緊一件事又拉埋以前啲舊事一齊講

On9 你唔話班獌狗黑咗十年 次次話明黑鳩你三分已袋？ 人地講緊今場 你係到講以前

有哂慢鏡證明哂都要死話黑哨嗰班
唔好再抗爭爭取乜柒乜柒喇
過檔做藍絲啦

呢場假嫁 張家輝嚟

比人黑果d有冇人拎出嚟講

上年打韋斯咸嗰場囉

曼迷呢期連贏 霸氣回歸

姐係咩 輸打蠃要？
自己黑個陣就潛 人地體毛吹就出來扮公正？
依d先係真藍絲
721佢睇唔到 火法佢就睇到

獌迷：起哂格先見到越位，吹嘅肯定係黑哨啦

係啦係啦
獌阿車全部球迷迫害你利
冇諗過自己有問題
利狗

我講緊宜家格硬嚟老屈喎，又關以前乜事呀？

係呀今次吹得啱都肯定係黑哨喇
因為利狗有問題呀媽
見到都覺得尷尬

輸波就收聲啦馬撚

下次你隊車狗得益記住開post認錯 咪撚笠水喎

點會尷尬得過利迷
黑到贏波就三分已袋
俾人黑到輸就拉莫斯卡列奧斯4424黑哨

認真姐係咩意思
姐係轟都黑過卡迪夫城 搞到人降埋班
所以就之後比人黑唔講得？

港父玩膠 咪當真

又代表全部球迷
你當你自己邊個

有邊隊球迷唔係咁呀 下次自己隊黑哨記得出黎認錯道歉呀

贏波唔講3分已袋咁要講乜撚野呀

P牌叫人收聲

咁又點呀
哭完喪未

阿仙奴護緊級仲出黎搞事

退一萬步 唔講今場 咁請問你隊波得益時 會點做？係咪會寫返封信俾英超俾人黑係咪唔會屌 聖人嚟？教我做球迷啦

唔會似你班利迷黑到贏仲理直氣壯大條道理咁講嘢囉

都痴撚線
一撚定係曼聯啦
明明差唔多隊隊都有人對個球有質疑

錫菲聯越位 點解唔開post講？

馬撚係咪輸波輸到傻左

算啦 阿輸波佢地谷左成晚啦

我阿頭先俾人黑我有冇開po 講

就算上年有時利得益 利post啲人大部分咪又係話英超球證低質邊個選擇性失明呀

咁就要好似馬撚咁55波但屌人黑哨

冇時間邊似你班利狗谷咗22年

開post呀喂

贏波唔搶口唔通輸波走出黎獻世咩

証據？

你句野可以放落唔少隊球迷啦

笑死
仲講緊比人黑

見到d死獌狗嬲豬就心涼
叫返廢夾遜出黎教咪有黑哨俾你地囉

歐聯都贏返 仲拎返卡利奧斯黎笑

贏左歐聯未
呀sor 今年你地又冇得踢

開post講下錫菲聯啦 咁都越

你鍾意開我吹你唔脹 我又唔係波台風紀

睇唔到我唔知

今次就有機會有
邊似阿狗踢咁柒多年無歐聯都自稱強隊

合埋對閪眼咪睇唔到囉

想G以前踢4424個陣 獌狗得益係咩反應

完全激唔到我囉
唔似你班利狗
話你兩句就玻璃心

49000威嗰期你坐緊監？啲明黑鳩你 三分已袋理撚得你 全部睇唔到？

佢輸波輸到傻能左

感動嘅係
波台終於變返6月前 狗咬狗

咁你又咁肉緊出黎開po

你地歐聯歐冠成立咁耐一次都無贏過添我都數唔到係幾多年

屌 我係你就唔敢提歷史啦 傻鳩

喂，講清楚今場點黑先好走喎我就瞓先喇

6分鐘內比人反cup

咁你地反獌仲要學番人地啲衰嘢
覺唔覺自己好好笑

佢話冇嬲呀 咪屈啦

一人少句，又話球迷大和解

利狗開啲po 多過我十倍啦

關你撚事咩屌你

冇屈佢呀話佢肉緊炸

唔係黑哨 阿仙奴而家有60分

你有開po係事實
拉落人地度做咩

講笑 乖

開post屌人
人地回你幾句 就話人玻璃心
咁你講曬得啦 唔洗喺連登開post啦
你自己喺你fb post咪得

轟狗黑哨到

#101 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我地車迷唔係

贏埋歐聯添

Hand你老母咩成班盲反酸鳩我地

大家抗爭壓力大，多左罵戰
一人少句

開po =肉緊係咩logic
係咪見到唔公義的事都要唔出聲
咁同藍絲有咩分別

決賽都係入得一次 好意思提歷史

講緊咩？

你見到唔公義既野出聲
咪即係你肉緊你心中既公義囉

輸打贏要係咩意思
轟黑過人 所以之後就從此收聲？

我冇話咁講啱喎 係你講到得利迷會咁講姐 事實上你入利post行一轉就知 10個都冇1個會咁講

又黎呢啲垃圾理論
講黑點都唔係利最黑啦

一人少句

講清楚呀，邊撚到唔公義
唔好講咁多頁都鳩up講唔到重點

卡城vs 車 即討

#851 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你開屌車黑卡城個post 大把車狗入去話有黑啦

利迷鐘意扮睇唔到自己有黑 唔代表車狗都係

仲係核心嘅外圍搵緊
等下隻馬撚啦

廢撚事同你班利狗嘈
講緊你利黑哨
冇啦啦同我講阿仙奴輸波
冇歐聯
九唔撚搭八
你搵都搵返阿仙奴黑人地嘅波嚟同我坳啦

知道

啱呀講黑哨，你講撚咗今場點黑未？

講到今場邊到黑未？

講唔贏就走

轟狗黑哨到

#45 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你自己個post呀

搵咗又俾你地話肉緊
唔搵又俾你地話冇重點
公你贏字我輸

「反啦注定失敗」利物浦 對 狼隊 5

咁呢度都大把人話黑哨啦 咩叫黑就潛呀

嚟arpo 搵我囉

爆人閘咁冇品我就唔做啦

如果次次放到咁撚大黎睇我冇野好講

上邊個個公海post來 咪撚柒啦
開post個位重要係利狗 大把車狗入去話係黑

咩呀？
你係講緊黑果陣有出黎認？
之前對西咸對般矛我地都有認架
定你想講呢場係黑？

駁唔到就潛啦你 柒撚到喊

喂 你追返d回覆先啦
你完全搭錯線

定係你唔明

法國樓豬好嬲，明明屈人黑哨係利迷強項

覆又俾你話肉緊
唔覆又俾你話潛

你睇返我#16最頭個回覆明明講得好清楚

利迷精神勝利大法😝

咁而家我咪話黑人我地都有認
公海就唔知啦 定係你要公海先計

Jer住你又話我怨婦
唔理你又話精神勝利

是但啦
大家都咁雙標

眼瞓喇

你鐘意點講咪點講啦
專心睇愛隊護級啦

唔啦
要睇我正義之師利物浦戰勝黑哨全勝奪冠

多謝哂
大把狗仔捱夜睇我地贏波啦
唔差你一個

所以我叫樓主咪撚扮公正
車黑 我公海會認
樓主教人點分藍絲？
樓主依d自己柒就潛 人地潛就公正
正正係藍絲

仆你個街 又開post話無黑靠運 而家又話又黑又運 屌你玩撚晒

乜撚嘢潛？你望撚下我幾耐無返過波台先啦on9仔

咪姐係潛
唔通有上水先叫潛呀

潛係有返波台入利post唔岀公海
我係波台都無入喎

酸撚到

大把cc台狗敗走唔入波台
唔通佢地又唔計潛

咁都扯得埋講 擺明係屌你個system on9 該查唔查 雞毛蒜皮就去查 做利迷做到你咁低質

個system on9你走去屌利迷

足球係興趣，香港先係我哋嗰家

訓左無睇，咩事？

屌曼黑哨果時又唔見你哋咁講？

質素高低係獨立睇每個post

人地講緊一件事嘅時候
你口徑就搬龍門去反「連登利迷過往行為」

「你以前錯 所以而家啱都冇用」logical fail得好緊要

好彩香港社會運動之後
波台辯論水準已經高返啲㗎

以前見到logical fallacy真係唔會出聲

利狗好撚肉酸